(學術需要資料搜查)香港要墮胎既話要點做?

有冇合法途徑?

上連登申請，睇下批唔批。
討論完有答案先可以墮胎

比錢去私家未得囉

逼你有左一定要生咩

家計會